拜仁贏小過2球 用假撚自隊屎眼10下

迷朗大將軍去旅行都咁有心

你自己想玩假撚咪講

樓主真蝗

支持王生！

王生仲未上水

隊左未

用我嗰條得唔得？

留名等睇樓豬話計哂兩場

王生已隊 此post完！

樓主呢

推

樓主上水未？

比碌假柒屌死咗 ??

快

想睇

上次碟仙找左數未

找數未？

找數未

.

我送條黑鬼假撚比你啦樓主

用真得唔得？

Gay

。

大和解ok？

求我
我考慮下幫你講好說話

不了

問你咩?

你有指明問邊個咩？

不反蝗3天OK?

又要抄聖經
又要玩碟仙
又要玩假鳩
反皇不易啊